\begin{frame}
    \frametitle{\alt<2->{Que récompensent les Darwin Award ?}{}}
    \framesubtitle{\currentname}
    \begin{uncoverenv}<2->
    \begin{enumerate}[A.]
        \item Les évolutions les plus incroyables
        \item \textbf<3->{Les morts les plus débiles}
        \item Les séries les plus nulles
        \item Les singes les plus intelligents
    \end{enumerate}
    \end{uncoverenv}
\end{frame}
